有無人鍾意比女朋友聞自己d屁

有無人鍾意比女朋友聞自己d屁..

我有時仲會用手捉住, 拍埋佢塊面度..

有次訓著左佢臭番醒...

睇黎得我會咁做mm

臭醒

我男朋友都係咁
好核突呀 仲會比臭腳我聞

臭腳我又唔會..我隻腳唔係太臭
不過我d屁好臭

而家佢聞慣左, 話我d屁味好熟悉